星島 : 警方打擊「勇武」戰略曝光, 必要時會派出臥底.

共媒唔比直接link

【獨家】勇武派休戰候時機 「V小隊」招死士

2019-12-10 06:38 列印 文字大小

經歷中文大學及理工大學「陣地戰」後，勇武示威者損兵折將，昨已無力發起「強逼三罷」行動，《星島日報》報道，消息稱不少勇武決定暫時休戰，務求保存實力，靜候良機策動反攻，但勇武分子「V小隊」有意仿效愛爾蘭共和軍，招募更多死士暗殺警察和搶奪警方軍火，妄圖以「槍桿子」推翻政權。 記者：陶法德

中大「二號橋之戰」，大批勇武派負傷流血；「理大圍城」困守校園，上千人相繼被捕或被登記資料。勇武派元氣大傷下，有代表昨在Telegram總結半年示威行動，認為應切實履行「be water」（上善若水）原則，日後只可進行游擊抗爭，避免與警方展開「正面交鋒」，又建議現階段走向地下，暫不高調發動「勇武抗爭」，因為警方已展開大搜捕。

改以比特幣訂購裝備

該代表認為，勇武派不應再接受傳媒訪問，網上訂購防毒面罩等裝備只可用bitcoin（比特幣），「避免直接寄到自己屋企，手足自己屋企要『乾淨』」，又主張熱心市民應透過比特幣捐款予他們，同時應學習反跟蹤技巧，防範警方「狗仔隊」。

消息稱，不少勇武派已丟棄汽油彈原材料，暫時化身「和理非」示威者參與遊行集會，會待時機成熟之際才再次施展「火魔法」，例如前日民陣遊行，除高等法院和終審法院出現汽油彈，以及個別店鋪被打砸，已沒有出現往日滿街煙火的駭人場面。

仿效愛爾蘭共和軍

勇武抗爭似開始退潮，但估計仍有數十人的「V小隊」，正密謀殺警行動。據悉，「V小隊」仿效愛爾蘭共和軍發動暴力襲擊的做法，主張透過小隊模式伏擊及殺警，其中八月底葵涌警署一名休班警被斬傷後，該小隊成員在網上發文承認責任，目的是以「戰功」吸納成員及捐款，包括接受外國勢力資助。

除了殺警，「V小隊」也希望招攬更多死士，以組成不同分隊，各自發展互不從屬但有聯繫的各區支部，累積一定實力後伺機搶奪警方軍火，組成武裝「革命軍」及發動城市游擊戰，也不排除使用炸彈，最終目的是推翻政權，強調會「做最壞打算」，被判終身監禁也在所不惜。

警或派人臥底混入

據了解，警方將繼續以情報主導方式應對暴力示威者，並採取「放長線釣大魚」策略，長期跟蹤懷疑與暴力示威者有關的人士，包括在示威現場跟蹤，或事後翻查閉路電視紀錄鎖定跟蹤目標，並循「裝備」賣家、買家、聯絡人及中介人等方面入手調查，必要時會派出臥底混入暴力示威者當中，在不違法的情況下博取他們信任，待掌握整個組織成員網絡後一網打盡，警方前日便以相關手法搗案一個激進團夥，搜出真槍實彈及拘捕十一人，當中包括「V小隊」及「屠龍小隊」成員。

太多位比人滲透

臥底呢一招， 基本上係好難拆

安全措施要做足

必要時會派出臥底混入暴力示威者當中，在不違法的情況下博取他們信任，

香港多cam多到你唔信
有心搵真係好易搵得返

呢啲方面我哋幫唔到勇武，靠佢哋自己嘅進化

老屈就老屈啦
唔使咁多藉口啦

篇文暗示屠龍都係因為臥底中招

如果做毒販臥底被發現已經沉屍大海

打埋開口牌，大量臥底，擺明要嚇怕所有人

必要時會派出臥底混入暴力示威者當中，在不違法的情況下博取他們信任，待掌握整個組織成員網絡後一網打盡，警方前日便以相關手法搗案一個激進團夥，搜出真槍實彈及拘捕十一人，當中包括「V小隊」及「屠龍小隊」成員。

如果只係搵d反送中之前識落既好兄弟

中途加入no

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

我係咪要驚

利害Ⅴ小隊叫埋東方01去睇你斬人

wow

不過唔好再高調就真

唔知邊條柒頭帶頭做訪問

遲d會透過城市電腦售票網賣飛
想睇殺警既人要密切留意發售日期

P.S. 寒戰續集有排都唔會有，只係無限期預售

勇武，搵到邊個臥底一定要用最殘忍既方法折磨到佢死

和理非上場了。文宣也重要。

咪屠龍D友記者揾到佢訪問,佢覺得冇差佬跟到佢,重公開叫人捐錢
佢係智障定點

如果係勇武打monhunt嘅，唔好join人地team喇，自己組隊喇，只搵今年上半年或以前識嘅兄弟就最好

話時話，外國捉兒童色情嘅fbi試過自己設立一個兒童色情網站clickbait孌童人。

警方前日便以相關手法搗案一個激進團夥，搜出真槍實彈及拘捕十一人，當中包括「V小隊」及「屠龍小隊」成員。
屠龍小隊

又想引人捉鬼

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

香港金總終於接受網上會員申請啦

全港最大的Fact Check平台已經推出了

一早知有卧底啦，班狗閪除左扮人仲識做啲咩呀

所以依家咪無哂動作囉
小隊傷亡率50-60%
但又唔敢同返其他隊合拼

黑社會
毒犯都中啦，學生點避

其實係你嘅害
當日屠龍叫人捐錢，個個又要fc又話假
迫住做訪問先有得捐

太危險
而家以救番被鳩拉手足
同埋重整戰力先

呢排係發動和理主打行動，勇武唔使主力住
而家反而用商界壓力迫港共
呢個方向影響力勁d

狗賤格d
捉左一個，迫tum佢供其他人出黎
告重罪、酷刑毒打
十足返校咁
萬一手足真係頂唔到⋯

因為有阻膠保證佢哋

係，又唔比捉鬼

基本上你做既野唔好涉及你唔識/唔熟既人 風險細左好多

外國最恐怖就係lonely wolf
千其唔好學 警察一定要拉到佢地

話唔定有小隊就係佢地搞
接受訪問增加名氣
吸錢又招人
時機成熟就捉人

我地拆唔到臥底
佢一樣拆唔到和你shop
攬炒唔使用劍嘅
靠人多要邊個商場就死邊個商場

捉鬼咪又引起自己人鬼打鬼
POPO公我贏，用Gear食硬你，字你輸，攪到你哋鬼打鬼內耗，冇得冷靜出擊

所以攬炒咗先真係好緊要

旅客都多番好多啦，你出去行下就知

劉華幾年前有套戲，叫"投名狀"
自己GOOGLE下咩意思

派臥底先警隊成立以黎一直最擅長既嘢

香港金總終於接受網上會員申請啦

係囉

鬼咩
個個吹晒風唔捉鬼
捉到鬼又全部無傷放生
得閒煽人衝放火, 拉人又領工
個個黑警都爭住做啦

前線要有共識, 例如唔攝衫, 唔戴耳機同唔用背燈
臥底已經難做好多
就算唔捉鬼, 好似中大威脅燒SU果啲
即時處決
個個斷手斷腳斷J爆春
我敢講冇人敢再做臥底

又要唔捉鬼, 又要怕有鬼, 又冇計防鬼

學IRA

即係武裝革命
咁真係有槍又爆有炸彈先得

在不違法的情況下博取他們信任

警狗話不違法你信唔信

最壞情況係呢個

唔應該透露自己係乜野小隊
槍打出頭鳥
越串咀越易比人滲透
同埋捉到更易被自殺

其實呢d先係仆街，你心急想班多d真勇武，佢就扮到十足十，仲要下下上到最前

日日都係必要

我覺得要搵臥底真係冇乜用
要捉都係捉行為可以個堆好過

suck channel係咪試過公開招募？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

手足小心!!!

>>警方......採取「放長線釣大魚」策略，長期跟蹤懷疑與暴力示威者有關的人士，包括在示威現場跟蹤，或事後翻查閉路電視紀錄鎖定跟蹤目標，並循「裝備」賣家、買家、聯絡人及中介人等方面入手調查，必要時會派出臥底混入暴力示威者當中，在不違法的情況下博取他們信任，待掌握整個組織成員網絡後一網打盡，警方前日便以相關手法搗案一個激進團夥，搜出真槍實彈及拘捕十一人，當中包括「V小隊」及「屠龍小隊」成員<<

V小隊同屠龍小隊

你On9?

臥底有無得入浩園? 安家費點安排?

lonely wolf個個都好好打一個plan哂真係冇得估

轉地下！

次撚次都係斷估無辛苦咁捉啊嘛D人，屌你初頭用火就鬼，打人就鬼，屌警又鬼，乜撚都鬼，到真係有警察混入人群就左膠出黎阻撚住神獸，咁你捉乜鬼?

要捉鬼，首先要做兩樣野:
1唔該用下腦證實左先，唔係懷疑就捉
2捉到唔該咪俾左膠係度阻撚住晒，要手要腳最好捉返去刑求套料，用PUNISHER個套

計 大家都會諗
我只講重點 就係 預比人收網
重點係收之前你做到咩 做到幾多野

派卧底仲方便
一個唔小心露出馬腳
件黑警就係咁先

救返都走佬
一係笠哂水，傷哂

依個就係無大台嘅代價
又捉鬼捉到唔敢搵人
轉返做遊俠算

可以捐bitcoin

大家唔鐘意都要睇左佢呀
知道黑警戰術好重要架

係Lone wolf

Lonely wolf有種好慘既感覺

唔係 佢地講過唔會再收人 我相信應該都無收新人 所以臥底應該唔可能 唯一可能就係篇文提及過嘅中介 聯絡人 同埋gear嘅賣家等等